蜜蜂綠茶

i 下個名

isbnwjqkqjsiaojfvvbfbdjshwgrcddcs

希望你開開心心唔好記得我

發現自己真係好撚毒真係死毒撚嚟 正一死毒撚呀！！！！好想同佢結婚

但又好想同佢結婚 話說終於睇曬-/-/-好撚賤

痴撚線我好毒好毒好毒但好興奮人生最幸福莫過於有得做廢柴同死毒撚
好想係jerjer仔咁我可以真係符合人設咁落街然後毒到街邊啲人見到我都自動彈開

垃圾藥搞到我直接眼瞓咗兩日 聽日啦屌 聽日黎我考慮考慮考慮....去.........................考慮沒有信心和勇氣但係考慮

以為是片撳咗....

好過癮

一但我肯沖涼就會360唔好問點解 我真係好懶 又懶又毒又廢又宅唔明點解會變成咁嘅生物 但好高興係喺唔擅長嘅習慣甩咗出嚟去番啲
除咗花花真係唔會出街死毒撚

但我成日覺得佢地太大隻 唔夠q

發現唔知係咩問題
脾氣又臭番 勁易睇嘢唔順眼 連隻貓都開始覺得唔cute
好撚大問題
真係好大問題但唔知因為啲咩睇嘢唔順超同覺得其他人好令自己炆
但理性覺得係自己有問題唔係人地on9
但控制唔到唔覺得人地on9呀

（屌你老母～🐸）

終於有番心機喺依處發下癲
早排勁想剝離堆慣常嘅嘢
一剝甩咗就覺得好舒服 因為番番來就會明啲唔順眼唔見曬 同埋其實好無聊 諗諗下又冇乜心機日日發癲了
淨係想專心做毒撚同xxxx

但我想養美洲獅

見到感想：咁你咪好威

記得最大原因係因為 覺得其實呢度好無聊 嚟嚟去去都係咁 除咗xxx之外真係冇咩特別 個個都差唔多 嚟嚟去去都係嗰幾味 啲煩惱個個都差唔多 睇睇下就覺得好無趣

同埋我毒撚毒撚會搵毒撚就唔係毒撚👈🏻佢教

死毒撚

on9養第一日食曬冚家

有對俄夫婦養咗隻 個樣勁兇惡 但一開聲笑到我仆街好撚盞鬼

我覺得真係特別嘅人真係好少特別好笑嗰啲先值得好笑
如果發現都係嗰幾味就唔想望
大佬牙只係想睇好笑嘢

叫聲係點喵？

係 嘩 咁叫

屌 on9 係高音定低沉

沉
嘩屌你好有驚喜

屌 一開聲成個on9仔咁

想洗眼

其實你真係唔靚 可唔可以唔好再影相我想嘔

好正 又係對其他人惡對主人嗲嗰挺

你要影唔係問題 你可唔可以減肥同微整容先 到你整到真係好靚嗰陣先嚟影啦好嘛

我屋企隻貓對我惡對其他人嗲

momo完全係整容過度整到成塊面唔識郁咁 over曬